{
  "Smoove is a platform for creating and managing your email list and sending emails to your subscribers.": "烟雾是一个平台，用于创建和管理您的电子邮件列表并向您的订阅者发送电子邮件。",
  "Add or Update Subscriber": "添加或更新订阅者",
  "Create a List": "创建一个列表",
  "Find Subscriber": "查找订阅者",
  "Unsubscribe Subscriber": "取消订阅用户",
  "Create or update subscriber data, and subscribe/unsubscribe from lists": "创建或更新订阅者数据，订阅/取消订阅列表",
  "Create a new mailing list with custom settings and descriptions": "创建带有自定义设置和描述的新邮件列表",
  "Search for subscribers by unique identifiers (ID, email, phone, external ID) or name": "通过唯一的标识符(ID, email, 手机, 外部ID) 或名称搜索订阅者",
  "Unsubscribe a contact from all lists and move them to the \"Unsubscribed\" list": "取消订阅所有列表中的联系人并将其移动到“取消订阅”列表",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Cell Phone": "手机号码",
  "Address": "地址",
  "City": "城市",
  "Country": "国家",
  "Company": "公司",
  "Position": "位置",
  "External ID": "外部ID",
  "Campaign Source": "活动来源",
  "Can Receive Emails": "可以接收邮件",
  "Can Receive SMS": "可以接收短信",
  "Lists": "列表",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Operation": "操作",
  "List Name": "列表名称",
  "Description": "描述",
  "Public Name": "公共名称",
  "Public Description": "公共描述",
  "Is Public": "是公开的",
  "Allow Users to Subscribe": "允许用户订阅",
  "Allow Users to Unsubscribe": "允许用户取消订阅",
  "Is Portal": "是门户网站",
  "Search Type": "搜索类型",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Fields to Return": "要返回的字段",
  "Include Custom Fields": "包含自定义字段",
  "Include Linked Lists": "包含链接列表",
  "Skip Records": "跳过记录",
  "Max Records": "最大记录",
  "Sort By": "排序方式",
  "Contact": "聯繫人",
  "Unsubscribe Reason": "取消订阅原因",
  "Select an existing contact email or type a new one": "选择一个现有的联系人电子邮件或输入一个新的联系人",
  "The first name of the contact": "联系人名字",
  "The last name of the contact": "联系人的名字",
  "The date of birth of the contact": "联系人的出生日期",
  "The primary phone number of the contact": "联系人的主要电话号码",
  "The cell phone number of the contact": "联系人的手机号码",
  "The street address of the contact": "联系人的街道地址",
  "The city of the contact": "联系城市",
  "The country of the contact": "联系人的国家",
  "The company name of the contact": "联系人的公司名称",
  "The job title or position of the contact": "联系人的工作名称或位置",
  "External identifier for the contact (useful for syncing with other systems)": "联系人的外部标识符(用于与其他系统同步)",
  "The campaign source that brought this contact": "带有此联系人的活动来源",
  "Whether the contact can receive email communications": "联系人是否可以接收电子邮件通信",
  "Whether the contact can receive SMS messages": "联系人是否可以接收短信",
  "Select lists to subscribe the contact to": "选择订阅联系人列表",
  "Custom fields data (JSON object with field IDs as keys)": "自定义字段数据 (JSON 对象，字段ID为密钥)",
  "Choose the contact operation type": "选择联系人操作类型",
  "The name of the list to be created": "要创建的列表名称",
  "Internal description of the list for your reference": "您的参考列表的内部描述",
  "The public-facing name of the list visible to subscribers": "订阅者可看到的列表公开发表名称",
  "Public description of the list visible to subscribers": "订阅者可见列表的公开描述",
  "Make this list publicly visible": "公开此列表",
  "Allow users to subscribe to this list themselves": "允许用户自己订阅此列表",
  "Allow users to unsubscribe from this list themselves": "允许用户取消订阅此列表",
  "Enable portal access for this list": "为此列表启用门户访问",
  "Choose how to search for subscribers": "选择如何搜索订阅者",
  "The unique ID of the contact": "联系人唯一的 ID",
  "The email address of the contact": "联系人的电子邮件地址",
  "The phone number of the contact (cellphone)": "联系人的电话号码(手机)",
  "The external ID of the contact": "联系人的外部ID",
  "Search by first name": "按名字搜索",
  "Search by last name": "按姓氏搜索",
  "Comma-separated list of fields to return (e.g., id,email,firstName,lastName). Leave empty for all fields.": "返回字段的逗号分隔列表(如：id,email,firstName,lastName),所有字段留空。",
  "Include custom fields in the response": "在响应中包含自定义字段",
  "Include linked lists in the response": "在响应中包含链接列表",
  "Number of records to skip (for pagination, default: 0)": "要跳过的记录数 (用于分页, 默认: 0)",
  "Maximum number of records to return (default: 100, max: 100)": "返回的最大记录数 (默认：100，最大：100)",
  "Sort the results by a specific field": "按特定字段排序结果",
  "Select the contact to unsubscribe": "选择要退订的联系人",
  "Reason for unsubscribing the contact": "取消订阅联系人的原因",
  "Create Only": "仅创建",
  "Create or Update if Exists": "如果存在则创建或更新",
  "Restore if Deleted": "如果已删除则恢复",
  "Restore if Unsubscribed": "取消订阅后恢复",
  "Override Nullable Values": "覆盖可调用的值",
  "By Identifier (ID, Email, Phone, External ID)": "按标识符 (ID, Email, 电话, 外部ID)",
  "By Name (First Name, Last Name)": "按姓名(姓氏)",
  "All Active Contacts (with pagination)": "所有活跃联系人 (分页)",
  "ID (Newest First)": "ID (最新第一次)",
  "ID (Oldest First)": "ID (最优先)",
  "Email (A-Z)": "Email (A-Z)",
  "Email (Z-A)": "Email (Z-A)",
  "First Name (A-Z)": "名字 (A-Z)",
  "First Name (Z-A)": "名字 (Z-A)",
  "Last Changed (Newest)": "最后更改(最新)",
  "Last Changed (Oldest)": "最后更改 (Oldest)",
  "Signup Date (Newest)": "注册日期(最新)",
  "Signup Date (Oldest)": "注册日期 (Oldest)",
  "New List Created": "创建新列表",
  "New Subscriber": "新订阅者",
  "New Form Created": "创建新表单",
  "New Lead Submitted": "新的潜在客户已提交",
  "Fires when a new mailing list is created in your Smoove account": "在您的smoove帐户中创建新邮件列表时发生火灾。",
  "Fires when a new subscriber is added to your Smoove account": "当一个新的订阅者被添加到您的smoove帐户时发生火灾。",
  "Fires when a new form/landing page is created in your Smoove account": "在您的 Smoove 帐户中创建新的表单/登陆页面时发生火灾。",
  "Fires when a lead submits via form, popup, or mobile campaign": "当铅通过表单、弹出窗口或移动活动提交时点燃。",
  "Fields to Include": "要包含的字段",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Max Lists to Monitor": "要监视的最大列表",
  "Join Source Filter": "加入源过滤器",
  "Max Items to Check": "要检查的最大项目",
  "Form Type Filter": "表单类型过滤器",
  "Monitoring Mode": "监控模式",
  "LandingPage/Form ID": "登陆页面/表格 ID",
  "Include Full Contact Details": "包含完整联系人详细信息",
  "Comma-separated list of fields to include (e.g., id,name,description,contactsCount). Leave empty for all fields.": "用逗号分隔的字段列表包含(如：id,name,description,contactsCount). 留空所有字段.",
  "How to sort the lists for monitoring": "如何排序监控列表",
  "Maximum number of lists to check for new additions (1-100)": "检查新增列表的最大数量(1-100)",
  "Comma-separated fields to include (e.g., id,email,firstName,lastName,timestampSignup). Leave empty for default fields.": "包含逗号分隔字段(如：id,email,firstName,lastName,timestampup)。留空为默认字段。",
  "Include custom field data in subscriber information": "在订阅者信息中包含自定义字段数据",
  "Include list associations in subscriber information": "在订阅者信息中包含关联列表",
  "Filter subscribers by how they joined (leave as \"All\" to monitor all sources)": "通过他们加入的方式筛选订阅者 (离开“全部”来监视所有源)",
  "How to sort contacts for monitoring new subscribers": "如何排序联系人以监测新订阅者",
  "Maximum number of contacts to check for new subscribers (1-100)": "检查新订阅者的联系人最大数量 (1-100)",
  "Filter by specific form type, or select \"All\" to monitor all form types": "按特定的表单类型筛选，或选择“全部”以监视所有表单类型",
  "Choose whether to monitor all forms or a specific form": "选择是否监视所有表单或特定表单",
  "Select the andingPage/Form  ": "选择随机页面/表单  ",
  "Include custom field data in the lead submission": "将自定义字段数据包含在前台提交",
  "Include complete contact information in the submission data": "在提交数据中包含完整的联系人信息",
  "Newest First (by ID)": "最新的优先(由ID)",
  "Oldest First (by ID)": "最早的优先(由ID)",
  "Name (A-Z)": "名称 (A-Z)",
  "Name (Z-A)": "名称 (Z-A)",
  "All Sources": "所有来源",
  "Unknown": "未知的",
  "Manual Entry": "手动条目",
  "Import": "导入",
  "Facebook": "Facebook",
  "API": "API",
  "Landing Page": "登陆页面",
  "Embed Form": "嵌入表单",
  "Popup": "Popup",
  "QR Code": "QR Code",
  "SMS": "短信",
  "WhatsApp": "WhatsApp",
  "Form": "形式",
  "Automation": "自动化",
  "Newest Signups First": "最新的注册优先于",
  "Oldest Signups First": "最早的注册",
  "Recently Changed First": "最近修改在前",
  "All Types": "所有类型",
  "Facebook Form": "Facebook 表单",
  "Mobile Form": "移动表单",
  "Popup Form": "弹出表单",
  "All Forms/Landing Pages": "所有表单/正在排序页面",
  "Specific Form/Landing Page": "特定表单/随机页面"
}